巧合？我就唔信啦

pr 不停出呢類垃圾post 5p 化連登？
洗熱門？

一年前已經有人講過冇撚用架，又唔係劇透巨人

1

2

3

點解開到咁多acc

P牌閪 post 一率封

感情台易上熱門

因為最易引起罵戰
一個話港女係雞一個話仔女廢就嘈一大輪

咁癲

生仔要考牌，港女係雞，係咁同絲打樓主講嘢，無限loop

污染晒成個感情台啲風氣

問連仔

全部P牌

有d 已經開始甩p

不嬲都話熱門區時事台以外post全部都係五毛pr開既

40萬個用戶。冇可能冇人有感情問題

係係係
個個P 牌第一個post 就係感情問題
反正我不信

一早block左佢好耐

仲要佢地連其他post 一個回覆都冇
搵鬼信
依加佢出來洗白更加證明左真有其事

五毛狙擊手好波